篤灰日本二人組木哥杏子，又重出江湖食人血饅頭

早排因篤日本戰線文宣理惠小姐灰，比全城屌到七彩，最後在不否認下連fb都摺埋嘅木哥杏子，又重出江湖食人血饅頭，今次仲要食大茶飯，話係出年2月搞面白祭，話說呢個祭上幾年已經比參展商屌到撻皮，仲連啲炒散人工都走數。佢個面白祭fb已經開始有人招乎佢，但佢地一見屌留言就del，盡顯藍C風範，趁佢喺呢2個月要搵水魚sponsor，一定要打謝佢。

面白祭fb：
篤灰事件傳送門：
熱血時報開節目屌柒佢：

狙擊班垃圾utuber la

Btw 呢啲叫掠水/揾笨
而唔係食人血饅頭

上Facebook 留言提

推

呢兩條契弟俾松下極速割蓆都仲未知死。

push